無法更新window

有無ching知道係咩原因??會唔會關我電腦啲硬件事??

唔好更囉

我無理佢幾日 我淨係想知點解更唔到

係咪download太多AV

儲存空間夠唔夠先 ？

屌你老母

佢話預20gb 我預咗200幾gb俾佢 唔知夠唔夠

不如試下重裝windows啦ching

我之前同你一樣 之後重裝
啫係洗機 再將啲咩D drive C drive重搞下就搞掂

咁就仆街啦 最憎洗機

你個錯誤碼好似係代表缺失咗一啲升級文件，試下重新下載個更新檔案？

利申：鳩估

已經重新試過下載無數次

真係唔想重裝

仲有個辦法嘅 不過等我聽日瞓醒再話你知

一睡不醒

關左<服務>入面果個WINDOW UPDATE
DEL左WINDOW>SoftwareDistribution> (DOWNLOAD) <---成個DEL
跟住開番 <服務> WINDOW UPDATE
咁樣應該可以搞掂
用乜撚野WINDOW阿

方便打機

Anyway試下先

唉屌 答你啦

買過部

Ching想問下 啟用返之後 係咪撳再試一次就ok？

我屌...無用

洗機把啦

怕洗機嘅多數都係乜柒都擺喺 c drive

用家問題

你仲唔渣渣林教佢裝linux，
set kvm 打機 ，
救得一個得一個吖嘛 ！

試下 unplug 所有不必要 USB 嘅嘢
我試過成功，亦見過外國 forum 有人 咁講